[緊急] 各位手足唔好再讓路比消防喇！

各位手足唔好再讓路比消防喇！
事源每次火遁完之後
一定有消防黎救火
本身火遁就係用黎buy time
比時間手足撤退/做其他野
但一見消防車就道德撚上身
讓路比佢滅火=減少我地既路障
咁仲有咩意義呢？
再加上930有狗車跟消防車尾陰鳩手足
依家班黑警仲要徵用埋其他部門既車
仲cosplay埋救護想捉人

唔好再咁仁慈喇
班黑警已經冇當過手足係人
大家都要小心
最後
光復香港！時代革命！
P.S
係RB上面加少少魔法液
狗衝埋黎火遁做防火牆有冇得諗？

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

光復香港！時代革命！

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

發夢夢見MK都係開路俾消防車走,之後狗車就跟住尾入

無錯
係返自己地頭搞熟路道係最大優勢

推出去比手足知
紅海開路要睇情況
唔好淨係拍手自high

唔好再讓啦屌

但係白車總要讓架

淨係白車好喇
始終白車細細架視野易睇好多
最理想就係開完即關
唔好淨係拍手啦

政府部門都信，真係冇得救

我岩岩問左做消防既朋友 佢話無聽過喎
但我唔支持消防整熄路障

930已經係實例
唔好比機會黑狗入我地喇

但係我真心覺得消防前線嘅都真係算係咁一直以來。。
睇清楚消防後邊有冇警車囉但係我覺得一直以來我哋做開嘅嘢有呢啲post出現之後就係想分化，除非有片真係證明開路消防然後後邊有警車

咩都入晒數還入晒數但係中對家嘅圈套就唔應該，佢繼續唔抵得先係最柒🙆🏻‍♀️

消防嗰單救急扶危出咗之後根本黑警就開始唔妥佢哋！我覺得可以照讓消防救護但係要睇清楚後邊。。
我地係人，黑警係狗！

唔通佢Cosplay埋救護我哋唔俾救手足？

啱 話返俾大家知我地點解咁做就得

段片我要搵一搵先
因為930個日太多
但我個人覺得寧願有殺錯冇放過
消防係純粹救火
但黑警會利用消防去咬我地
取捨既情況之下唔讓係對我地手足有利

我味話救護車細咁多
視野一下睇晒嘛
同埋架車咁細比盡咪10隻狗
入得黎都圍鳩佢啦
消防車大咁多一開路就好易奶野